求英國人收回香港

這個係沒辦法之中最好的辦法

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply